失眠問題

我想問下有冇巴絲都有失眠問題
我已經持續左個幾月
訓前已經唔玩電話，唔打機
但依然都訓唔到
攤係床幾個鐘先訓到，有時係訓得著，但就一兩個鐘就醒，跟住又訓唔著

有咩解決辦法，真係好痛苦

比個超級解決方法你
唔好訓一日

巴打平時好大壓力？

試過一次，第二日係訓到，第三日由還原基本步

都還可以啦